點解我食飽個肚脹個位咁低

放鬆嘅時候

當收肚嘅時候：

好大隻

認真問。。。

大隻到

唔講以為係背脊

因為你條腰出事

上網搵過 係咪胃下垂？

樓主係咪比人中出過

男人老狗遮著粒lin做乜